咩叫做 "動力信望愛" ??

咩叫做 "動力信望愛" ??
個名好似好柒，但柒得黎好有愛心希望正能量咁，仲有點解要加個動力係前面，係咪感覺有霸氣d?

我站到街中 聽鬧市聲音 我望見艱辛 顛沛眾生
我立志服務 這大片人群 要讓這動力 燃亮愛心
我願意關心 軟弱與灰心 要用我雙手 鼓舞信心
我願以毅力 化做我能源 晝夜去傳送 信望愛!
光陰匆匆多少機會身邊經過
誰能伸手獻出關懷不再退避？
只要祢與我同往 不怕冷笑與迷惘
願降卑 效法基督 一生辛勤 獻信望愛！
我願帶歡欣 遍鬧市穿梭 我願見光采 閃閃眼睛
我立志服務 那懼怕疲勞 鍛鍊我耐力 承受壓逼
要越過唏噓 要突破孤單 要踏碎傷心 抵抗困逼
我願以毅力 化做我能源 晝夜去傳送 信望愛!
光陰匆匆多少機會身邊經過
誰能伸手獻出關懷不再退避？
只要祢與我同往 不怕冷笑與迷惘
願降卑 效法基督 一生辛勤 獻信望愛！
光陰匆匆多少機會身邊經過
誰能伸手獻出關懷不再退避？
只要祢與我同往 不怕冷笑與迷惘
願降卑 效法基督 一生辛勤 獻信望愛！
只要祢與我同往 不怕冷笑與迷惘
願降卑 效法基督 一生辛勤 獻信望愛！

因為個名唔可以加入標點符號

沒力禮義廉

真心柒
真善美 呢個term都好柒